[PKM]澳洲國際賽次旅

我是來自純白鎮(真新鎮)的小智，夢想是成為寵物小精靈(寶可夢)大師!
他是的的搭檔比卡超(Pikachu)，大家全力以赴去尋找寵物小精靈(寶可夢)吧!

我是來自香港的衛藍，夢想是成為寵物小精靈(寶可夢)大師!
他是的的搭檔比卡超(Pikachu)，大家全力以赴去參加寵物小精靈比賽(寶可夢比賽)吧!

而家POKEMON出到究極日/月版(US/UM)，世界各地都有唔同大小規模既官方比賽，比賽到一定排名，就可以拎到Champ. Points(CP)，而累積到一定既CP(300CP)，就可以參加每年舉行既Pokemon World Championships(WCS)。

係2016年去過美國打世界賽既我(衛藍/ROY)，今年都想去多次美國打世界賽，咁岩農曆新年前又就到時間，所以就飛左去澳洲打Pokemon International Championships (IC/國際冠軍賽)，目標係拎到CP，拎今年世界賽既資格。

2016三藩市PKM世界賽之旅(死圖) LINK:

寶你老母

Day1

今年亞太平洋賽區既IC係澳洲舉行，2月9日至11日係悉尼既Olympic Park舉行， 比賽分3日舉行，DAY1係外圍賽，DAY2係淘汰賽(8強)，DAY3就係決賽。
所以我就係2月7日晚由香港飛去悉尼，2月8日中午到，2月13日走。

飛去悉尼要飛10個鐘，直航機，舒服過飛美國少少，不過國泰DELAY左。
It’s just loading.

飛左10個鐘，終於到左澳洲，時差快3個鐘，澳洲個邊已經係中午11點，入境完就搭火車返AIR BNB。

幾點打? 會唔會upload 上 youtube?

利申sm唔岩玩 usum放棄左,等緊下一代。

睇過巴打去US個次個遊記 支持

返左黎了

比賽片錄唔到,不過香港有比賽既片係YOUTUBE

YOUTUBE SEARCH
Play Pokémon Hong Kong

HELLO

係wo ~sor. 扮緊工飛住睇,睇唔到完左

好想要比卡超cosplay烈空座個公仔

我隻係噴火龍COSPLAY

Day1 續一
要返AIR BNB，就搭左機場既TRAINS，我地先去悉尼既CENTRAL站，再轉車去我地BNB所在地RHODES。

去到BNB，個負責人係中國人，仲要識廣東話(不過唔知係廣東定香港人)。
上去睇下間屋先，好恥鬼大，我估有成千尺，一個成600尺間廳連露台連OPEN KITCHEN,仲有1間雙人床套房,1間兩張單人床既房,即2個廁所,仲有1個洗衣房。

落埋樓下睇,有個泳池TIM
再行多幾十米就到Olympic Park既河,好正既景

負皮不解釋

推

如果樓豬唔係打咩寶可夢一定多好多正評

我已經港譯優先

Day1 續二

BNB CHECK完IN,就要到去比賽會場CHECK IN,呢日係先CHECK IN,之後個日先係打。

不過有隊友話隊野要做最後調整,我就同另一個隊友去左附近既商場。RHODES呢區唔錯,同隊友傾起,覺得呢區似香港九龍塘區,BNB都算近火車站(10分鐘行到去),5分鐘就有個大商場,有戲院,有美食廣場,有餐廳,有超市,有IKEA,有GAME鋪。

行完商場返去,等隊友調整完,就去會場CHECK IN。
Olympic Park條火車線好似香港迪士尼線咁,任何線都要再轉車去,我地BNB去就大約要九個字至半個鐘啦,個度都似迪士尼既,有Olympic Park,有堆EXHIBIT HALL,同一個澳職球隊既球場。

自爆圖(背影)

負評是我給的
Roy蛇自己反省下

支持巴打
襯後生一定要玩夠佢

多謝
其實我17係停左打國際一年(本地賽就有打既)

細個都有段時間好迷PKM對戰
但大左真係無咁多時間玩放棄左
加油呀

我反而係grad左返工先玩返黑白２

留名等睇

細時唔讀書
大左做野工時長又困身
想打機都好難

其實我讀書都唔叻
係份工準時收工

Day1 續三

CHECK IN會場都好大,不過唔GRAND,

CHECK IN就對PASSPORT同對名,用TABLET CONFIRM,之後就派紀念品
紀念品都唔錯,比賽PASS連頸帶,CAP帽,卡套,卡盒,紀念卡

見到澳洲布里斯本名POKEMON團,爆肌蚊團,聽澳洲留學既PKM朋友講,實力都唔差

之後就匯合埋香港既另外兩個玩家,返CENTRAL食野

CREDIT: 部份相片轉自台灣POKEMON友好玩家黃揚傑 FACEBOOK

聽講澳洲留學PKM 朋友好靚仔

聽講澳洲留學PKM 朋友食好多女

你肯定係聽錯

你地都知

Day1 續四

CENTRAL我會形容係遊客區加唐人街,本身有個大車站,似香港MK/日本既新宿,所以都好多人,鋪同野食(不過係亞洲風味)。

不過大家去到CENTRAL都唔知食乜好,同個個想食完飯,就返去準備同抖,就去左中式既美食廣場食。

有隊友食星洲炒米,炸雞飯,牛肉面,我就食炒果條(河粉個類),味道OK,同香港食既差唔多,價錢就1X AUD到啦,約70-90HKD。

[img][/img]

Day1完

g持下

成個sydney咁大係要走去行唐人街

有香港隊友住個邊嗎

又貴又無野好行

準備寫DAY2

冇人睇

Day2

終於到比賽日了,賽會要求玩家8點半前要到場(其實好似9點半都未開始),咁我同班隊友就琴晚一早訓,一早起身(6點),跟住食香港帶過下既杯面同澳洲超市買既面包同果汁就出發了,我地都係搭TRAINS去會場(OLYMPICS PARK)。

我地係RHODES,要去OLYMPICS PARK

去到會場,就去返我地MASTER組VIDEO GAME既比賽場地,坐低等PARING,出左PARING就正式開打了。

P.S. 下文可能對不太熟悉POKEMON的絲巴打(因主力講及POKEMON對戰的內容及純文字),所以可能較悶。

到戲玉了

Day2

終於到比賽日了,賽會要求玩家8點半前要到場(其實好似9點半都未開始),咁我同班隊友就琴晚一早訓,一早起身(6點),跟住食香港帶過下既杯面同澳洲超市買既面包同果汁就出發了,我地都係搭TRAINS去會場(OLYMPICS PARK)。

去到會場,就去返我地MASTER組VIDEO GAME既比賽場地,坐低等PARING,出左PARING就正式開打了。

P.S. 下文可能會對不太熟悉POKEMON的絲巴打(因主力講及POKEMON對戰的內容及純文字),所以可能較悶。

Day2 續一
賽制係6選4既雙打,可用既精靈除S級神獸,幻獸(即超夢夢,夢夢,封面神)同埋唔可以重複精靈同道具外,其他基本上任用。今次比賽打8場,每場打3局2勝,比賽人數有21X人,最高排名既8個入淘汰賽,因為有21X人既關係,所以64名內既都有分。

先講下我用既隊伍先,我用左
1. 噴火龍(MEGA Y石)
2. 班吉拉
3. 土地雲
4. 卡璞・鳴鳴
5. 立方獸2
6. 紙禦劍

第一場我打既對手就咁岩係布里斯本名POKEMON團,爆肌蚊團既玩家
Paul Amedee Gaumel
佢用左 1.暴露菇 2.卡璞・鰭鰭 3.土地雲 4.雷鳥 5.班吉拉 6.MEGA巨金怪
呢場我先輸一場,再連追兩場,算係打開勝利之門,我覺得我贏既原因係即使輸第一場,但第一場就拎哂對手寵既資料(招同道具),所以就可以反勝。

第二場對既人就係台仔(台灣既男玩家),黃揚傑
佢最後拎左頭12名,呢場我苦戰加輸左(0:2),主要因為佢隻用左BUFF速度道具(速專)既地雲配合究極日月餅火主火貓既組合。
P.S. 呢位亞洲加用中文既朋友係之後個日都有同佢傾好多野,同交換左FB聯絡

台仔隊伍
1. 滴蛛霸 2. 熾焰咆哮虎 3. 卡璞・蝶蝶 4.MEGA巨金怪 5.土地雲 6. 立方獸2

第三場既對手就都係澳洲既選手 Laim Clarkson,佢反而用已被大家應對好既雨天天氣隊,因為我隊已經有應付呢隊既策略,所以賽果係贏輸贏。

澳仔隊伍
1. 大嘴鷗 2. 樂天河童 3. 血翼飛龍 4.美夢神 5.土地雲 6. 卡璞・鳴鳴

第四場既對手就係日本妹 (不過唔係好靚) Kikuchi Kaori
日本既玩家出名戰術同配置特別,再加上技術通常都高,所以一知對日本人就知會係苦戰,
今次我輸既原因係,佢將班吉拉用惡Z招式既道具(惡係必殺技) ,同埋將美夢神換位ALLY SWITCH既招式留係GAME3出。

日本妹隊伍
1.噴火龍(MEGA Y石) 2. 班吉拉 3. 土地雲 4.美夢神 5. 卡璞・鰭鰭 6. 堅果啞鈴

打左4場,已經2勝2負,TOP 8就應該近乎0機會,不過餘下全勝都仲有機會拎16名內個200CP

冇詳細嘅對戰資訊

達哥:鬼記得咩
(比賽片無得錄同睇REPLAY)

支持

Day2 續二

2勝2負左,要16名內就之後要一場不失,但結果…

第五場又係打澳洲仔, Vicent Montalvo
佢又係用火貓,地雲…所以俾佢直落0:2

隊伍
1. MEGA沙奈朵 2. 熾焰咆哮虎 3. 卡璞・鰭鰭4.雷鳥5.土地雲 6. 堅果啞鈴

2勝3負埋, 16名內就都無埋,之後全勝,要拎32名內既分都未必有,64名就都係要一場不失,某程度可以講係畢業左,不過被某D玩家稱為運氣之男既我當然仲被…

第六場對美國仔,佢個名我無心情都無抄了

呢場既對手用既隊伍係我係香港比賽其他玩家用過都對過,
最初以為都可能輸,不過對手好似都表現麻麻,所以我贏左2:1

美國仔隊伍
1.卡璞・鰭鰭 2.噴火龍(MEGA Y石) 3. 卡璞・鳴鳴 4. 立方獸II 5. 劈斬司令
6. 土地雲

第7場,運條之神繼續HELPING HAND緊我
今次直落贏左澳洲亞裔選手Gamel Win,雖然佢隻卡比獸用左攻專(BUFF攻擊既道具),不過佢噴火龍既一下熱風打唔中,令我直落佢兩鋪

隊伍
1.噴火龍(MEGA Y石) 2. 卡璞・鳴鳴 3. 托戈德瑪爾
4. 美夢神 5. 卡比6. 土地雲

而家4勝3負,贏就可能入64名內,可能有分,不過都係一定要贏先有得諗

御呀屌你
名都打錯仲學我分二刀流

Roy蛇
人生

唔知點解入po就形住呢首歌

世界賽普遍係64雙打
一隊6隻選4隻出黎嘅2v2
毎年都有唔同嘅rules
例如16年就係全國圖鑑配S神兩隻
意思就係可以用任何精靈都可以
S神就指封面神獸 幻獸 同 超夢夢

17年規則就係 阿羅拉圖鑑走S神走mega
意思只可以用阿羅拉出現嘅精靈
噴火龍依d就唔用得
巨金怪 巨鉗螳螂依啲就唔可以用mega

18規就係 全國圖鑑走S神 可以用Z技用mega

I think about this

比賽係咪無得中途換寵(姐係打完BO3後

係

咁第二日咪好大機會知道對手用咩隊

通常比較famous嘅玩家直頭會上埋live
唔單止隊伍 連配招 道具
甚至努力值都可以分析埋

但非亞洲地區都係打BO3居多
所以其實真正有實力嘅選手係唔會怕依樣嘢

申利 我唔係指POST主

除非day2的對手你day1打過，或者事先問過同果位對手打過的玩家攞料
否則邊咁易知對手用咩隊
再者自己都冇得換隊，自己都有你講的風險外(雖然好低)
而且自己個隊本身上冇對策打對面果隊的話，知道咗對面用咩隊都冇乜意義

G持

Day2 續三

小插曲, 4勝3負後我去一去洗手間先,去完之後撞到新加坡既名女玩家Yoko Taguma,呢個玩家都算熟悉既,係日裔新加坡人,我16去新加坡比賽見過佢,之後佢16,17又黎過香港比賽,16世界賽仲派左D碟俾我地香港玩家(唔好FF,FF唔好,隻碟只係新加坡玩家玩PKM既比賽影片),咁撞到就問下佢打成點回,原來佢都係4勝3負,講句GOOD LUCK就分手
P.S. 佢已經上年結婚,嫁左俾新加坡PKM比賽主辦人

命運就係咁搞笑,第8場既PARING就係我對YOKO, YOKO我好似比賽未贏過佢,不過我都係想贏,要拎到CP的

YOKO隊伍
1. 疊疊石 2. 熾焰咆哮虎 3.MEGA血翼飛龍 4.海兔獸 5. 卡璞・鳴鳴 6. 卡璞・哞哞

第一局,佢隻疊疊石用古怪道具(1血巾,即滿血被打擊,最少仍有1HP)再加火貓,我俾佢炒四蛋,局數細分4:0

第二局,正當的無計,打到一半已經想拾野走時,我見去到澳洲就打埋佢啦,點知我都唔知點解贏返局

第三局,其實係我較不利,因為YOKO一個陣已經可以針對到我成隊,佢第三局又可以換下陣。不過佢竟然用返第一同二局個陣,我又係用返第二局個陣,所以我都係照返第二局個劇本去打,估唔到奇蹟發生,我出招有MISS下都贏左

YOKO輸左,其實佢老公都睇背後住佢打,所以輸左都安慰佢,我都要忍住興奮既情緒,同YOKO冷靜握手同讚佢老公GOOD HUSBAND,就返香港隊報喜了,不過倒底入唔入到64名都要等賽會公佈。

Day2 續四

等出排名呢一刻仲緊張個我會考派成績,香港有兩個玩家同我一樣係5勝3負,大家都緊張入唔入到64名內,1個就先輸2場下,追返53,一個就第6場後係42,第7場係43,第8場係53。

成績終於出了,我拎左56名,另外兩個香港玩家就咁岩63同64名,岩岩好拎到130CP,所以今晚都可以慶祝下。

夜晚就返返BNB附近商場個食好東西餐,樣就唔錯既,塊扒叫左MEDIUM,不過都好硬,配菜既著容同著條都好食,不過可能太興奮,所以都食唔哂,俾左D隊友食。

收錢個陣個鬼佬問我 IS THE DINNER NICE?
我就答: YES. BUT THE STEAK IS A LTTLE BIT..
佢就回: A LITTLE BIT WELL DONE?
我就答: YES.

之後就返BNB,DAY 2 完

本來今日係情人節 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見係悄人節 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

內傷,你PLAY DONE啦

英文唔好，唔係好明餐廳收錢個鬼佬問roy sir的第2個問題咩意思

依家先睇到roy sir你做乜po名次list上黎
爆鬼左你同你隊友的全名

roy sir ho ball

咁樣自爆

btw,好波

本黎整左張hide名既，up錯左，又無得del

Day3
入唔到8強,不過比賽第二日除左有淘汰賽直播外,都要SIDE EVENT(小型比賽)俾入唔到圍既選手同參觀既人黎玩。SIDE EVENT(MSS小型比賽)賽制都係6選4既雙打,可用既精靈除S級神獸,幻獸(即超夢夢,夢夢,封面神)同埋唔可以重複精靈同道具外,其他基本上任用。打7場,每場打3局2勝,比賽人數有8X人,最高排名既8個入淘汰賽,16名內先有CP。

今日決定用另一隊打,因為想輕鬆下,用左之前香港EDWARD CHEUNG香港比賽個隊黎用,呢隊我原本都有考慮黎打IC賽,不過同幾個玩家傾過後,就決定用返之前個隊。

隊伍如下:
- 杖尾鱗甲龍 - 敏捷蟲 – 卡璞 蝶蝶- 噴火龍- 恥鬼- 勾魂眼

參考LINK:

點解唔用呢隊,因為呢隊第一回合,有少少既賭博成份,你中就贏,唔中就好難贏,再加高手通常都知呢隊既GIMMICK,所以朋友唔建議我用呢隊可能係原因黎。

結果我7場只係拎左3勝4負,唔記得幾多名(16名外),所以再係會場行下,HEA下就準備搭車返出去食野。

會場賣POKEMON卡既檔

8強比賽直播

SIDE EVENT既比賽獎軍票(獎品:可用黎換POKEMON既野)

我換左隻臭雞木木臬

預告,係澳洲食左樣食極都食唔哂既野

你係三巴Rxy?

Day3 續一

打完SIDE EVENT,拎埋獎品,都成3點,淨係食左早餐,就拿拿臨搭車出去食野。
有澳洲留學既朋友話有間日本拉麵好好食,所以就諗住去食。
間野係CENTRAL附近幾個站既MUSEUM STATION,就同成班香港隊友去食。

都好多種面,朋友推介最貴個個,我見就算留係澳洲都應該唔會再返去食,都豪D叫左呢個。

PK,PIKACHIU啦,好大岩蛇碗,肉介多過麵,一舊大燒豬肉,幾舊大豬軟骨,一埋又燒同菜,再加一碗替玉(加麵),我雖然好似卡比獸咁餓,不過都覺得未必食得哂。

結果，真係食唔哂,成班隊友瘋狂恥鬼笑我。
食完就慢慢散步去澳洲地標。

偷用我張圖唔洗加reference

Day3續3

澳洲地標梗係有袋獸既原野區域啦(誤),當然係悉尼歌劇院先岩,我地MUSEUM STATION 都行到過去悉尼歌劇院既站(Circular Quay)。

中途都有D景點,海德公園,澳洲聖母大教堂,悉尼塔。

海德公園有個好似有D歷史既噴水池,我地望上天,見到既唔係雀,係蝙蝠…不過應該係草食唔係肉食既

聖母大教堂呢個雕塑都幾有趣,個個都覺得個細路係拎IPAD(其實係黑版),我地都笑古代都已經穿越有IPAD用

悉尼塔下面係商場,不過已經7點,澳洲D野好早收檔,所以無得行。

行去悉尼歌劇院都見左班後生同幾靚既鬼妹,不過唔想做澳洲PKM痴漢,所以不影了,繼續行去悉尼歌劇院…

無神神d相做乜又打橫晒

Day3續四

終卡行到Circular Quay,即悉尼歌劇院所在地,老套D講句,無去過悉尼歌劇院,某程度算係無黎過悉尼。

不過坦白D講,呢度除左多左條悉尼大橋之外,其實同香港尖沙咀海傍有8成似,又係海傍,又係遊客區,又係有座文化表演中心(印象好似香港文化中心都係抄悉尼歌劇院)。

飲飽食醉又行夠,係時間返屋企了(bnb)。

快d出po啦Roy 蛇 我地等緊笑你

我細細個就聽過Roy蛇依個名

你地都過左黎

DAY3完

樓主出得好慢

agree

巴打

Btw, Yasaka d 拉麵真係麻麻
同埋你day 1 食嗰個foodcourt 真係劣到無朋友

求其試下咋

今日無update，因為去左打香港pokemon官方賽
聽日會update

P.s.比賽表現唔錯，拎到積分（ＣＰ）

Day 4
今日係IC賽既FINAL,我地已經打左兩日比賽,大家又好似都無乜好大興趣親身去睇決賽直播,所以今日就打算觀光算。

今日既早餐應該係行程中最豐富既,我地去左悉尼既漁人市場(Fishmen market)食海鮮。同日本築地一樣,個度唔只得生野賣,都有餐廳同熟食。

我地食左龍蝦,帶子同蠔,都幾正又唔太貴,熟海鮮拼盤40AUD,有半隻龍蝦,兩隻焗蠔,炸蝦,貝同沙律同炒意粉,生蠔就20AUD6隻,燒帶子就10AUD 3隻。我覺得比美國三藩市既漁人碼頭平同好食。

跟住有個隊友話想睇澳職足球比賽,而都有D隊友話約左係澳洲既朋友,我地下午就分開行動先。

推下post先

你係未3巴?

唔係呀

OK

寶可夢

握

Day 4 續一

回返帶先,之前講過Olympic Park站附近未有個澳職球會既足球場既,我地就都係係CENTRAL搭TRAINS過去。我最初以為呢個球場係悉尼FC既主場,不過原來係另一隊澳職西悉尼流浪者既主場,佢場個主場叫ANZ. STADIUM。睇返資料, 西悉尼好似2014年拎過亞洲聯賽冠軍盃,不過呢幾年沈左,所以無悉尼FC咁出名。

果然,始終唔係悉尼最大球會,實力同名氣都低少少,所以球迷唔係好多。
波飛價分兩種,中央位就46AUD,籠門前後位就23AUD。

我都係足球愛好者黎,澳職既足球風格都係好英式,即高Q大棍,粗支大葉,長傳急攻,底線傳中多。球技唔係好幼細,不過好在多入波, 西悉尼入左4球,入場就有7千幾人,多過香港超級足球聯賽既觀眾,睇完波就返屋企了。

P.S. DAY1搵左CENTRAL好多人食個間沙嗲馬拉野食晚餐,不過趕時間去睇波就無影相,但都幾好食。係球場就食左隻熱狗,味道同IKEA差唔多,不過大隻D。

幫你推

Day 5

呢幾日,一來想懶下(打完香港比賽),另一邊又較忙(返工),所以無出POST。不過有始有終,趁香港下次大賽前,完埋呢個遊記啦。

去澳洲除左去悉尼歌劇院之外,都仲有另一樣必做既野。就係捉袋獸睇袋鼠同唔L係掛(樹熊)。同隊友傾好左用搭船呢種方法去動物園,因為可以睇下海景同想係澳洲搭下船。

我地朝早又係去返Circular Quay,因為呢度有船去動物園。我地先係附近食左個算係LIGHT D既早餐，奄列加多士,連野飲大約20AUD,之後就去買飛。

動物園套票連船飛,要50AUD,唔太平都唔太貴啦,咁我地就上船去動物園啦。

Day 5 續一

落左船上左岸,發覺動物園門口唔係碼頭,原來一係行上山去南入口,一係坐吊車去北入口,咁就梗係坐吊車啦。

吊車可以坐6個人,工作人員就塞爆6個人入去,咁就我地4個隊加友,再加2個鬼妹,問左佢地邊到黎,佢地話係悉尼。上到去就見到有紀念品店,咁我地就當然想去同搵袋獸對戰(睇袋鼠)先。

袋鼠應該係比賽溫馴既動物,所以我地只要行入一個養住袋鼠俾鐵絲網圍住既區(入邊既木欄都只係到膝頭之下),就可以睇到佢地啦。有D攤係樹蔭下,有D去食野,有隻袋鼠仲拎住一個草球係手,我地仲笑話佢應係一隻帶左回復果既袋獸。袋鼠雖然而家多左動物園有,不過可以咁近睇到佢地都幾正。

淨係玩過pokemon showdown
好快厭，ou來來去去果幾種打法

雙打變化性大Ｄ

Day 5 續二

睇完袋獸,就去睇唔L係掛(樹熊),除左袋鼠,而家POKEMON都有一隻參考樹熊既POKEMON, 樹枕尾熊。佢既特色都係同樹熊一樣,都係經常攬住棵(樹)木訓覺。

不過我地見到個兩隻,雖然有一隻訓緊覺,但有一隻食緊野,仲係食緊樹葉,個樣都唔L係掛張圖都有8成似。

之後我地就行去睇埋其他動物啦。

Day 5 續三
其實我地去動物園最主要目的都係睇袋鼠同樹熊,不過俾得入場費,當然盡量去睇哂佢,有既動物唔詳細寫啦,一次過數哂出黎算啦,
有蜥蝪,貓頭鷹,科莫多龍,長頸鹿,象熊,猩猩,老虎,啊祖(草泥馬),羊等等

比較好奇日月隻火主火貓有2個人用
樓主都話苦戰
隻野勁係邊
利申廢手

識下馬威（即封對手行動一回合）
高特防，火惡系仲識格招

showdown 見random battle 果隻好似係 item AV + 威嚇
下馬威+火惡雙本
最後一招u turn 打遊擊

不過火系遊擊好怕岩釘

雙打無岩釘同少蜻返